# Курс "Алгоритмы, программирование и структуры данных"

### Задачи занятия № 10: Графы

- [X] Выполнить домашнее задание: Построить список смежности (a_task.py)
- [X] Выполнить домашнее задание: Перевести список ребер в матрицу смежности (b_task.py)

Теория: 
1. Примеры задач на графах: https://www.figma.com/file/83PQbJXKbUWVNEFR1lMlHq/theory?node-id=1162%3A3
2. Основные понятия теории графов: https://www.figma.com/file/83PQbJXKbUWVNEFR1lMlHq/theory?node-id=1162%3A64
3. Способы представления графов: https://www.figma.com/file/83PQbJXKbUWVNEFR1lMlHq/theory?node-id=1167%3A117
